[binC]魔性澎湃 重溫當日曼聯抽到巴塞各位手足既言論

撞撚到小花出門口

回塘狗 小花

依隊疤 廢左好多嫁啦

我唔信曼聯無機會贏

大聲啲 我地book左巴士

Lkk玩弄

半場戰果 曼0:1疤

binc

唔落後邊得黎熱血反cup

完場反cup就bin你老母c

今日英國潮濕

睇下到時邊個bin邊個屍

撞撚到小花爆鼻添呀！

死獌狗呢？

曼聯係唔會輸！

我咪係度

難分真與假 人面多險詐

割蓆？柒左就認啦

我車迷割乜鳩

我啲獌狗fd個個都話下場會贏返

樓主係咪畫個條友？
FB IG都未有呢個post 嘅

睇完啲留言覺得似假膠，想笑鳩樓主真心膠，但諗諗下 留言嗰班獌迷黎
所以我信佢地係真心

卜巴士巡遊都做得出，有咩做唔出

笑撚到仆街

個大佬史摩寧自爆過後講野全部假膠係你先信到十足係度笑

再講 曼區入面大部份人知道抽中巴塞後都話出左局了 以家抽幾個樂觀傻仔出黎笑就入曬全曼迷數真係小學雞到